幾多人用緊12核或以上cpu？

用黎做咩？點解用到咁勁？

16線程算唔算

唔算

台狗諺語:
「論壇一定多人推」
、
STEAM數據講撚完

壓片 streaming個d係快好多
利申8700k

steam機
i5 7400
8gb ram
gtx1060
win10

做data center

E5-2683v3
Render 用

E5-2670v3 video rendering

打word用

Intel Core i7-8700K係6核心12線程喎

睇AV, 播spoitfy
睇youtube, 睇動畫漫畫
Check email, 執autocad

我話我唔係用12core 但係多core都唔係咁難用得滿咁解

你呢d 2core都得啦

用緊c2d

有咩u係12核？

dc d機唔一家快wo
大把機用咗十年以上

自動貓用dual core

多core無話快

一部9900k 一部6800k
加埋計唔計

4 x 8180
上網用

1950X
打word用

同時打幾個 game

6C 12T macbook pro 15
用途 上連登

屋企8086k
公司部電腦用緊E5 唔係virtual machine